OnePlus 5T vs Razer Phone SPEED Test

razer

嘩

5T d 色靚 d

三星既中階mon

睇開2k望番1080覺得有d粗糙

快就快少少，慢就慢成倍